【永續48hrs】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMLXXXVI

#StandWithOzil

1

推呢個

有咩分別?

推this

Topic 引戰味濃

內戰未

嗰個post del漏咗個quote

內戰ready

雲加

達蛇

Lm

岩岩新簽件新仔話佢role model係艾迪巴約

David都唔po得了 上年報錯屁屁

呢排天口㷫 個人易燥底？
上親嚟都有內戰

肯定都係反骨仔嚟

Okay paid like Henry play like Henry

BREAKING : Arsenal have reached an agreement to sign Brazilian CB Gabriel. He has decided to join the Gunners.

已經唔打包皮個名都引戰
諗住呢個po唔再討論包皮廢事俾手足屌

welcome包皮終於諗完

Welcome

新post 留名

無工返唯有搵啲嘢搞,內戰最方便

轉會127小時
次次都慢吞吞

見好多巴打都覺得件作客似俾人斬完咁
其實咁樣轉一轉配色件作客波衫會唔會好睇啲？

想問下轉會窗幾時完？

同埋而家賣人借人情況係點？
mk係咪已經走左？

咁都有內戰

原來咁快就社區盾

玩蛇今日咁早

張相p得幾好

預計下年作客會成日俾球證要求換波衫

設計血痕果個有撚有腦

點解David 今次冇報包皮新聞

T仔25m真係好抵

有啲死氣沉沉咁

吊晒你地老母親

全城中伏！個個講包皮party已經無哂影！

吊what

ng g

觀戰mode中

我都覺得咁樣好睇d
白紅真係on99

設計好既話紅白配色都可以靚
但今年呢件真係唔太得,作客個件應該買第三作客算

又一新post

講真簽左派對先 包皮單野好被動

反而幾鍾意今年件主場

配埋球會字真係幾好睇

50M 其實都是疫情價啦，平時佢最少 60M啦

究竟係作客俾人屠既血定係作客屠對面既血

50m都係水魚價啦，如果唔係貪佢英人，50m大把更好選擇

我覺得721果件配球會字會好怪
不過今晚女子隊著 睇下咩效果

Done deal未呀

咁佢事實係幾勁，但我覺得 T3 仲有潛力啦

reguilon幾好J

咁樣型好多

25m only

其他底色應該無乜野
但白色後面反而乜都無仲怪

英人不嬲貴

又係皇狗的人

馬些路

老啦

回晒塘

點都要俾佢出
所以mendy/regulion 只留一個
或者set buy back

應該會賣 星味唔夠
加埋皇馬不嬲鐘意追星

之前卡華積都係set buy back
賣完再後尾再買返

轟真是堅
求撚其都50m

佢仲要今季都求撚其左3次
應該仲會再多一至兩次

佢地簽d人都幾對板wo睇落

全世界阿狗想開party
隨時要夾錢

都痴線個板凳 佐仔kante都要坐

佐仔kante講緊可以賣
坐都不了

regulion應該會借多年

包皮好似有進展

最後24小時？

清埋牙朗最已陣

幾時賣返基佬俾我地

@新迷基XXX

可惜沙利比祖炒咗 唔係又可以團聚

沙皮狗之後基應該係最好果件年年試新人 摸奶達希古恩

成日都話few hours後會宣佈
呢句我由星期三聽到星期六

今年到雲拿

年年入貨龍門位又係

高質過迷基果啲好多

星期六日唔做野
比多個42小時啦

一張就夠

濕地好似傳隨時走
沙利會唔會又呃到飯食

Aouar

d色水差勁多

車爭個龍門就可以爭冠

應該叫鎖定冠軍

75m賣蘭奴比佢地

高波有排輸

輸波都係不外乎果啲
勝利十一人 儲印花之類

最已陣

冇記錯佢過到嚟先開始識gel頭

新包皮隔離緊點影相

求其啦 自拍咪算囉屌

呢條友好似有篇分析連加特既文
成日俾人拎出黎bin

想睇

就嚟10點 好快啲開工

呢篇

真係好撚勁個陣

London is blue

乜轟吾驚衰ffp?

雲拿薜爺未踢過英超 對唔對板都仲未知

驚閪 ffp拎黎擺㗎咋

中堅好似都一般

今時今日勁中堅有錢都唔易買到

Gabriel點解會叫包皮？

雲拿唔睇好
不過佢本身有佩利石都勁

軌問題不嬲係中後場

又要解釋

講真party一日未登刁其他消息都是無味

驚閪 咪都係罰下錢

Abraham/基->雲 點都係upgrade掛

冇睇尋晚場波
原來咁精彩

唔係講緊上個paulista個user割包皮所以叫包皮咩
耐歷史到我都唔記得 希望個user出黎澄清下

艾巴咸同25基俾到既野唔同雲拿

人地50m扑個二線頭左閘
我地50m買個一線中場仲要壓5m

掛住搞女所以無睇？

兩點幾眼瞓，就冇等瞓咗

阿仙奴簽左salah

愛蛇DNA係幾屈（啲死球）

割包皮果個會然咁啱又叫paulista？

我廠唔覺有
輸死球就大把
利申： 冇點睇愛狗教廠

似你咁呃鳩人咩
你問呢到啲老會然會答到你啦

簽沙律好過

我地admin撚夠未

沙律錢要問大J攞

又屈

點會冇
季初同22場不敗贏嗰啲全部靠死球

係到鳩咗兩年幾三年都係唔多認得

大j食曬

他媽的今晚係咪得女足睇

Welcome to The Arsenal, Salah 🔴

無追post，佢哋登雕左Kai？

包皮單Deal咁閪煩
不如papa加錢換koulibailey啦屌你老母諗咁耐吖嘛

done deal chilwell 60M 咁上下

個陣係點
而家簽左咩人

簽左好多攻擊球員
但後防就...

我唔內戰了

官酸未

官酸下星期都出唔到

阿羊續左約未?

星期六都返工抵讚

續咗 但要撚多班阿迷兩個禮拜先

最快下個星期初先整好部printer印合約

who ? 阿拉伯仔?

沙拉

呢個咩料

According to RAI Sport, Napoli have a list of defenders they will move to if they miss out on Gabriel.

1- Sokratis
2- Mustafi
3- Todibo

17歲荷蘭仔

有冇d白d

俾細梅啦

好似假
但Jed

邊度似荷蘭人

坦克有冇最新消息

世梅呢半季值得留喎

意記 Nicolo Schira【 Tier 3 】:

Papa 希望拿坡里能給他提供一份3年的合同。

35m 比哂papa同細梅你

Born in the Netherlands, Salah-Eddine is of Moroccan descent. He is a youth international for the Netherlands.

25m照比

60m打包埋坦克,埃及

利物浦同熱狗今晚都開始踢熱身賽
有冇人知阿仙奴幾時開操

今日報到

又簽人了
屈到

你煙腸做完未？

咩煙腸

咁老 兩年算啦

冗員超級市場

白鴿

Salah-Eddine has joined Arsenal on a professional contract.

Known as ‘Salah’, the 17 year-old has joined us from Eredivisie side Feyenoord as a free agent. He will join up with our Professional Development Phase ahead of the new season.

@GurjitAFC·
6 分鐘
The Independent understands that, while United continue to ask Gabriel’s camp to delay his decision, they are still yet to lodge an official bid with Lille & are now set to miss out on the 22-year-old. #Arsenal

專執人哋唔要嗰啲

睇價錢

@ltarsenal
·
1 小時
Will be exciting to follow the U-23's next season. Tim Akinola, George Lewis and now Salah-Eddiene have joined the club in recent days. Centre back, winger and creative midfielder respectively. Safe to say Per Mertesacker has been a busy man.

ltarsenal
·
1 小時
Did this piece few months back on Mertesacker's 5 principles to run our academy:

1. Learning > short term wins
2. Challenging mindsets
3. Adherence to club values & principles
4. Creating long term success through academy
5. Career options beyond football

官宣 :

Salah-Eddine 與阿仙奴簽訂職業合同，加盟槍手。

17歲的 Salah 以自由球員的身份從飛燕諾加盟阿仙奴。 這位來自荷蘭的年輕中場以在場上的靈活敏捷和創造性而聞名。 此前，Salah 一直待在荷蘭，在飛燕諾青訓營受訓。

歡迎 Salah 加盟阿仙奴，我們期待著他在俱樂部的成長。

高價都要賣架啦
阿狗咁窮

有30m 都收貨

The Telegraph 亦報導作出企圖行賄的是麥隊其中一位朋友，而非他本人。

又簽力架…

啱價咪賣囉
佢暫時係右中堅first choice

又簽幼幼

準備邪盾大派用場了

開咁狼 拿坡里唔簽就gg 慘過簽唔到包皮

想讀國際關係

前中後幻幻齊晒 下季輕鬆奪冠

反梅撚不願意接受呢半季真係ok

又撚

破產國連啲人都咁無賴

屌那星達狗連salah都簽到 唔反了

真 快d躝

都好過佢本身走都唔肯

阿仙奴一係簽免費廢老 一係簽免費幼幼

Admin又撚狗

好卦住雲加

沙拿已經係我地既人

唔掛住了
👋

佢帶返個口罩會好啲

細梅留
開唔到party可以推佢上防中

推雷斯上去仲好

不了 呢條友太唔穩定啦

柏芝打防中仲好啦

所以咪搵兩個中堅後面頂住
佢成名其實係踢防中/右閘

chambers 富咸咪打DM 勁到仆街喎

感激你執掌阿

麥龜放咗

Btb已簽

痴左線
簽咁多人會唔會破產

連利物浦既前瘋都搶到 諗唔到點解下年贏唔到英超

傷人 襲警 阻差辦公 行賄
4條罪咁都放？

Offensively I’m a creative player and I can play with my left or right foot
新卡叔

咁不如推雷斯 有長傳

傳去防中先長傳
即係人地防線縮後咗了

雷欺中堅好穩陣

yes 同樣用途
正如holding都係右閘拎man of the season

唔吹大啲點屈你錢先

chamber勁撚到 party都做唔到

阿積士左閘

無線下星期播社區盾

Free agent

咁不如用埃及仔

快簽

唔係飛燕諾中場咩

官網話Salah-Eddine係Feyernoord簽返嚟嘅中場
我search完發覺飛燕諾u-19打中場嗰個叫Salah Oulad M'Hand
Search Salah-Eddine result就出咗阿積士左閘,而呢個名個人個樣又唔同阿狗官網張相
所以我依家都仲好confused

Transfer News
@TransferChecker

25 分鐘
Arsenal in regular contact with Lyon. Reports of an official bid (cash/Guendouzi) aren’t entirely true. Lyon enquired about Guendouzi and Edu suggested a swap, but it went no further. Lyon want cash.

Aouar prefers Man City due to CL, but Arsenal currently the only club in talks.

免費野9成垃圾 eg:坦

可能簽錯人

愛狗都係無人要先嚟

得番一個禮拜就社區盾
人又未簽 約又未續 波又未練

屌奶星

利都差唔多原陣

係咁架啦
社區盾hea踢都得呀

好撚柒牙 邊個出錯

hea踢算了

愛蛇好搶手喎 反觀雲X仲失緊業

利簽到thiago...屌打我地中場

雲x正在默默等待阿仙奴召喚佢返去

牙George 羊 安
沙律 牙Tim 沙
T3 電 殺 叔
廢龍
夠玩啦

我地簽到Salah
利輸硬

諗起跪喺度既雲X銅像

啱啱search啲新聞
都係講c8返皇馬 +好似同貝迪斯有啲眉來眼去

輕鬆啦 有毀痢安 殺痢巴

入咗FIFA做野，任重道遠

你應該錯咗字
毁你安 殺你巴

簽到都出唔到啦
歐聯決賽都仲未踢

禮拜日晚咋
踢完唔使操返fit直踩到星期六再踢多場

去fifa呃飯食
拎份人工請PR吹奏有球隊/國家隊搵佢出山

似查蛇咁唔使放假咩

Gabriel Magalhães is set to join Arsenal, with Napoli having ‘resigned’ themselves to losing out on the Brazilian. Arsenal have always ‘been on the phone’ to Gabriel, who was left ‘stunned’ by Mikel Arteta’s ‘insistence’. [@CorSport via @Sport_Witness] #afc

邪盾topic係咪開返殺痢阿

利奴

殺痢爸

Admin 又撚 Gabriel

毁猁安

你當我哋個殺人王牙Tim死㗎

AUBA LACA PEPE
WILOCK XHAKA 細爆
T3 LUIZ SALIBA B2
M23

夠打啦 係輸中場姐

洛克哥 屌打佔中三子啦

原來新仔全名係Salah-Eddine Oulad M’hand
呢個係佢instagram

成班阿迷放暑假一日一post
開完幾個都未踢

1 post 3000 followers

真 上季wilock遠射射撚死利狗

點解個po 話i’m back
本秒身阿狗青訓嚟？

BACK TO FOOTBALL

打痢應該繼續三中堅
羊 拿 pepe
叔 沙 拖 蘇
T3 雷斯 殺痢巴

埃及呢？

唔係掛真係咁快手清得出

秘密武器嚟

清完入包皮
party應該已買
爭牛蛙果類中場

代替叔

好似有人話個新仔salah係新史奈達嚟

我地清人真係好撚慢
快快手手下個禮拜開partey
Aouar一有手爭我地都收硬皮冇歐聯踢

唔得
冇叔打碌撚

依野係咪好多年前？ 係咪加盟頭一兩季？

C8係咪冇希望

清埋細爆入牛蛙就perfect

上季
上季季初打得勁好

今年騎撚住你哋

又撚...

仆街了 最後waterloo

發覺Salah仔都幾25
IG無follow Arsenal&Feyenoord但follow咗Ajax

一日撚兩次

冇錯 冇阿叔嘅話等睇俾人炒8-2

我廠係咪加錢買加比爾？

我廠專簽25仔

簽25 出25
打和

M23是誰

原來今晚now有熱狗猁狗pre season直播
我廠班友好似重味放完假？

23係電欺
條友假阿黎

竟然

佢黃潛迷

收細爆未

我廠社區盾前一日練一練就夠上陣

伊巴式控波攔截

米25拉

電腦撳錯數字咋

佢地早我地一星期完季

講得好！

呢啲係咪叫天才波

但係下星期就社區盾

淨係簽一個,放住後備先,唔使點夾啦

直接喺社區盾到練啦

R連決賽係今晚定聽晚？

聽晚

又迫害社畜

今晚女子隊對巴黎係咪要搵link先有得睇？

唔使呀U E F A個網有得睇

我地有salah 唔驚

8月23日(星期日)凌晨02:00將會上演女子歐聯八強——阿仙奴對巴黎聖日耳門

屆時 beIN SPORTS 1 (Now 638台/Cable 614, 654台) 同 (網頁/App) 將會直播

唔熟悉女子隊嘅不妨先睇睇以下英文報導
Team Guide:

Recap:

Profile:

Match Preview:

女子隊達人

【 阿仙奴新援 Eddine Salah 專訪 】：

1 ) 關於加入阿仙奴的感覺......

能加入像阿仙奴這樣的豪門真是太棒了。這裡有一個很好的發展環境，希望通過青訓我能成為一名一線隊球員。

2 ) 關於轉會背後的關鍵因素......

他們首先聯繫了我父親，然後我來這裡待了一個星期，只是想看看俱樂部是怎麼回事，之後他們就什麼都沒說了。我立刻意識到這是適合我的俱樂部。

3 ) 關於對俱樂部和隊友的第一印像......

我的第一印像是，我的隊友不僅是優秀的球員，他們也非常友好。整個俱樂部環境都很好，和他們一起工作很愉快。

4 ) 關於自己的踢球風格......

我是一名中場，B2B風格。在進攻端，我是一個有創造力的球員，我左右腳都可以。我能進球，也能助攻，防守方面我也會儘自己的一份力，由其是在過渡階段。

5 ) 關於新賽季的目標......

首先，我想成為U23的一名重要球員，然後最終加入一線隊。我想看看那是什麼樣子，但最重要的是我想和U23球員們一起度過一個很好的賽季,也許如果我做到了，我就能加入一線隊訓練，這些是我的目標。

Eddine Salah 在阿仙奴的訓練中的兩個進球

邊有人會直接讚自己有創造力

講style正常嘅

Push

開partey

第二球幾撚靚

無人做但佢敢做
咪就係創造力

The summer 2020 transfer window started on 27 July and is open for 10 weeks, ending on 5 October.

A domestic-only window, during which Premier League clubs can only trade with those in the EFL, will run from 5 October to 17:00 BST on 16 October.

啲人話係新史奈達

咁勁又比我地簽到

點解熱刺都有 documentary

收到風佢想同牙tim， 新金寶，阻住做隊友

熱狗依啲先精彩
好似鏝利依啲邊有野睇
新特蘭個套咁精彩好大原因係柒到降班

All or Nothing

Nothing and Nothing

點解阿狗冇
一定好好睇

無錢請人拍

一定勁好睇，有高峰又有衰落

殺痢巴都係新雲迪積

可能係雲爺爺唔准拍

新特蘭一開波比些路迪炒5粒已經知套嘢無改錯名
踢得好又點會不離不棄

人地有摩狗 淨係佢都夠娛樂

eg 藍 Willian

睇返佢英甲都係挽挽緊踢附加賽

有冇人睇過鏝嗰套 好唔好睇

當年有傳聞指，加拿斯為了離隊，威脅會向車路士「擺烏龍」，引起熱話。但事件主角在接受訪問時就澄清，一切都是傳媒無中生有。

好撚癲

淨係爺爺已經可以拍成個season

點解下年都仲係喺英甲

高文話有人mon住搞到d球員好大壓力
阿狗拍實護級

係時候認識吓女子隊
話晒有得踢歐聯8強

比佢升班其實套野就麻麻
係無諗到降班咁柒

去過法國就知
啲法國黑鬼真係大量弱智

一野轟落去
失敗咗

仲有積洛維個問題

有冇人睇緊熱狗

話咁快就1:0

唔係講笑
同期既屎薦城都唔係幾掂

個龍門企實左喺度

幾驚saka好似果隻幻幻咁走咗去

熱狗特登搵啲唔識踢波嘅廢隊打友誼賽

葉士治域成就了叔

阿狗今年有冇熱身賽？

29號

個沙拿係咩料？

未來球王

希古恩俾蛆狗解咗約

新沙拿

50k收咗佢 叼唔叼

拖肥21min比黑池3:0 勁能到

解約咪要賠糧？

巴丁：新c朗
Saka=新美斯
沙列巴：新雲迪積

咁拿卡係咪要執定包袱

黑池差唔多十年之前都打過英超
嗰陣查理阿當好撚勁
點知嗰季黑池降班之後，去咗利記就變垃圾

愛狗俾英甲隊屌打

之前個對4＋6應該係阿仙奴近10年最穩組合
唔知呢對點樣呢

安柒六

龍蛇

3-1

官宣

阿記果陣仲係雲加教，梗係勁啦

William Saliba | Strengths and Weaknesses | Analysis of Arsenal's New Signing
分析得幾好

龍蛇走了

法國 Telefoot【 Tier 2 】：

Gabriel 即將加盟阿仙奴，正在進行最後的書面工作。槍手支付3000萬歐元，5年合同。

Breaking: Freddie Ljungberg leaves Arsenal, deciding to pursue management career. No job lined up but seen as best for all sides that he’s free when options arise. Swede made a big impression at #AFC. Arteta is seeking additions to staff
@TheAthleticUK

從此看台又少個人了

對強隊比人炒得最甘既組合

龍狗
比達蛇流放咗上觀眾台

死達狗逼害龍蛇

龍蛇走左

其實龍蛇嘅職位係咩？

daivd 一出完,官網就有

覺得佢做代領隊嗰期坐正唔到就已經有離心

用拿卡筆錢買牛蛙再免簽斜恩踢兩年都諗得過

斜恩咁肥點踢英超

達sir成日都扔龍sir去球場山頂角落頭做保安， 一啲都唔尊重前輩

龍蛇都真係慘真心為球會 佢都知自己教得衰叫高層快啲搵達返嚟
等達蛇嚟咗名義上有助教做 但係場場比人流放看台
做名宿做到咁慘

看台首席教練

Assistant coach

球場保安， 守山頂區

尊重啦

係時候反達 一齊迷龍

嚟到食英國菜就減到肥㗎啦

斜恩會衰過拿卡咩..
睇數據唔差架喎 佢仲要炒埋基迪拉

達蛇依個人
陰鳩班board整走3件大粒野
半年就上到阿狗第二把膠椅
同龍狗收晒阿狗風
就令到龍狗走埋

同爺爺一樣唔得罪得

無計 能力有限
希望有瑞典球會搵佢做領隊等佢慢慢進步啦

比曼城大炒之後佢叫球會嗱嗱聲搵人
我諗佢都未必想坐正

歐聯跑都跑唔起
今季睇左十幾場祖狗 場場西瓜都西到仆街

龍蛇，thank you and goodbye

美羊=新亨利
叔=新拿母
party=新偉拉

點坐正個陣好似味有正式教練牌

Respect龍蛇

龍蛇比人逼害
Hale end宣明會四子佢有份提拔

我以為佢同廢梅一齊教青年軍

牙達罰球勁過佢喇

可以點 球會又唔比佢組班
佢肯幫達蛇証明佢好愛阿仙奴

下個topic向龍蛇致敬

扯都扯唔起

Respect 龍蛇，嗰陣捱義氣頂咗幾場
佢又提拔咗一班宣明會

希望佢搵到d 瑞典球會做教練慢慢儲經驗

龍蛇愛將巴丁俾達狗迫害

其實俾龍教返幼幼然後踢走保特仲好啦

真

派路都冇pro license

已經趁未開季考緊

西瓜喺車路士個半季印象中踢得唔錯？

I wish Mikel and all the team every success for the season ahead. Thanks also to the fans for their constant support and for always being by my side. I hope we will all meet again soon.
龍

我諗佢講龍蛇代班個陣
佢要求球會要佢長教又好 搵新教練又好
唔該儘快做決定個單

請愛狗之前都有講過請牙達 但牙達好似話要多啲transfer funds所以俾人reject左

Zech Medley completed the full match as Gillingham lost 2-1 to Reading in a friendly today #AFC

RMC Mohamed Bouhafsi【 Tier 1 for France 】:

由於即將進行的轉會，Gabriel 今晚將缺席首輪法甲比賽。他的隨行人員否認正在進行體檢，里爾也不想在比賽日當天完成球員交易。 他的團隊和里爾否認達成完全協議，但距離加盟阿仙奴已經很近了。

龍蛇之前比人流放去看台咩

依加既佢意假都踢唔掂，佢個陣借去車仔好似都麻麻炸喎

慘
龍蛇

太廢 唔夠班做達狗助手 去左做睇波師

55人名單點解冇保特

迖屌你老母

Thank you 堡sir

龍蛇為左巴丁之後有機會落場踢
唯有自己走

逼害
逼走左一代忠臣

睇波師

但係咪話雞左好多u23之後free agent 簽左一堆番黎龍蛇子弟兵無哂

唔知真係以為佢得閒黎睇波

下年返來打左中堅

達狗排除異己 愛蛇就唔同 包容龍sir

有咩關係 個個都知佢走ga la

收到wind如果龍蛇唔走,就全軍覆沒
龍蛇選擇犧牲自己

有糧出又有波邊度揾

死達狗

下個會唔會到大梅俾達蛇升上看台做睇波師

幾時雞保特條廢柴

Tier1

第一次認同愛

迷愛吧！

唔怪得好多次入波睇達狗慶祝都無龍蛇
點解要流放龍蛇

龍蛇RAP...過黎黃潛學野吧

保持唔雞雞龍蛇

好想快d歐霸遇見愛

阿諾好似傷咗
下星期有得殺痢阿

終於

龍蛇做咩走

點解保特仲有得撈
條友又冇諗住做主教練

rice唔做之後

saka
尊師重道！

所以今日重放緊假

lm變為利安，輸利阿

哭能左

用利狗嚟練波

估唔到牙達平時成個毒撚咁 事實上咁心狠手辣

龍蛇唔係都U23班宣明會教到好勁咩
保特教啲屎出嚟

而家咁既身型體能點係英超踢
波hold 唔到 跑又跑唔起

笑裡藏刀
唔怪得爺爺唔敢返黎睇波

龍蛇走左邊個去執藍天射球

對痢就係最好嘅熱身賽

做人要公道d
爺爺小氣就冇得賴人既

我哋拎到手軟，hea踢算

聯署踢佢走得唔得

突然簽咁多幻幻 仲未知點解咩

有俾個位阿龍坐仲想點
以前爺爺上奧脫福看台都要企咋

記得之前肚腩大過頭

間屋設計好有北倫敦風格
我估佢應該隔離緊14日之後就官宣

地點似邊到呢做體檢既地方？

睇棵樹既品種就知倫敦啦

有無人同我一樣因為龍蛇依球而鍾意阿仙奴， 嗰年因為屋企想睇02世界盃而裝有線，嗰時我都未鍾意阿記，但係成日睇報紙知道依隊波攻力好強入好多波， 咁岩裝左有線之後第一場留意就係依場fa cup 決賽對車仔, 見到有條友好型染到個頭成個火雲邪神咁由半場跑上去入波， 俾佢吸引到， 之後就開始成為阿迷， 計番起原來已經做左18年阿迷。 好多謝龍蛇， 無你我都唔會做阿迷

FA決賽對車狗,我記得無線有直播
睇完波仲有得睇全職獵人

咁矮但踢波又勁龍蛇

Get French Football News
@GFFN
1 小時
Breaking | Brazilian sources tell
@SaberDesfa
that Gabriel will finalise contractual details with Arsenal today ahead of a €30m move on a 5-year contract.

玩夠未

點似的

party坐既依張凳好似得倫敦先有

02年未出世.....但系龍蛇真心好波！

好鍾意柏金同龍蛇既配合

阿狗0102踢既風格係最好睇既一季

佢自己都話踢唔掂英超 早幾日先有新聞佢叫美斯唔好去英超會畀人撞散

為咗我廠 染髮染到光頭

我屋企嗰張同佢同款 好辛苦係倫敦訂返嚟

俾祖記解約了

點解龍蛇要走佢頂愛蛇走嗰幾場都唔差 繼續做教練指導吓新仔幾好啊

未出世

笑ching係10後

法甲開league啦咩 PSG歐聯決賽都未踢 今年真係無暑假咁

我唔記得係無線睇定有線睇fa cup， 但一定係嗰時裝有線睇日韓世界杯， 好少世界杯可以放學叫埋同學上屋企一齊睇

19/20psg都未完季
20/21法甲已經開league

龍狗用saka巴丁勁撚到...仲有wilock

米爆

佢讀緊大學wo

龍蛇ig個po第二張相就係佢同Saka嘅合照
睇得出師徒關係真係情深義重

Ching做咩自爆

Conte was furious with a decision and Banega jumped on the opportunity to wind him up, with pitch-side reporters for both Sky Sport Italia and La Gazzetta dello Sport reporting the Argentine shouted: ‘Let me see if that wig is real’ and ruffling his own hair.

The Inter boss, who rather famously had a hair transplant, was absolutely livid and offered Banega out, saying: ‘I’ll wait for you here, OK? I’ll wait for you right here!’

想睇西維爾對鏝 Banega串哥狗冇頭髮

尋日開始左了

佢跳級呀
佢係美國人,早幾年美國新聞都有講啦,你冇留意啫

佢神童嚟
先7歲Oxford就收咗佢

屌 無線咁鍾意播FA決賽 不過原來阿狗同車成日一齊入決賽

遲一輪踢
里昂都係

出面個post 講加拿斯回顧往事
令我諗番以前當年嗰隊青春風暴
只差一點點的成功
好感觸......

笑清原來咁勁

迷愛未

七歲我飛機都未識打

睇吓今年黃潛教成點先

無線播親我地,我地都贏到

唔想要邪盾

有得食就食啦

一定要有盃都唔要 傻左咩

要唔要阿仙奴一開季都係會踢閪波既
咁點解唔要

有名你叫邪盾 邪住晒就不了

識打你要睇醫生啦

其實繼續做助教對龍格堡未必係好事
佢做咗好耐助教、青年軍，一早要正式執教一隊
Thanks Freddie

咁希望佢喺其他聯賽攞多啲經驗 將來有機會返黎我廠教波

冇啦
達蛇會教到90碎

牙達走佬個陣又要搵返佢返嚟頂

好似雲爺爺咁插著喉教

我都係因為依球鍾意阿仙奴到而家

有冇人有睇熱狗 點解fucking ball換完上去又落返黎

到時willock會接手

希望成材

今季係咪冇熱身賽直接開季

29號咪有

對面志在必得

熱身寶巳經排出邪盾陣容

冇啦
2號先打完FA CUP
下星期又打邪盾
再過2個星期就開鑼

但係利物浦呢幾日打2場熱身

史特加有馬夫

有啊 係訓練基地踼

希臘法治係咪已死
拳打腳踢都冇事
啲警察比人當condom

原來2點
操他媽

點解馬夫正選後備都冇

龍自從畀人打入冷宮坐看台就心灰意冷 Thank you and goodbye

對龍蛇印象最深係墊海棉賣底褲

猁狗係咪串我龍蛇 用龍蛇視點黎直播

龍蛇都可以坐高啲

看台龍餘孽

後備都無

龍蛇當年型到

原來米斯連達都係史達加

連龍Sir都雞

低啦

佢決定離開，準備開展執教生涯

反夠未

疤可能過一兩季會請達蛇過去教

其實堡蛇當年可以攞到player of the season真係唔簡單 當年咁多高質球員 甚至佢都唔係隊中王牌

空左個位請雲加翻黎？

都正路既
現家咁多名宿教練 邊教邊學囉
反正派路無牌都教到祖記

仲未夠班掛

得閒幫手修剪下d草

而家人又老 髮又無

屌你

洗廁所有位

條腰邊度彎到

朗奴高文 施迪安 之流都得啦
達蛇呢2-3年幫阿狗拎完幾個盃 就會比人高薪搶走

段片幾正, 睇黎要畀多d時間佢學野

An agreement between Arsenal and Gabriel is now close, with the Gunners now confident they can complete the deal soon. [@NickAmes82 & @FabrizioRomano] #AFC

肯加盟未 連啲記者應該都覺得煩

醒啦

點解唔跟達Sir學野

再黎就
Fuck off![@NickAmes82 & @FabrizioRomano] #AFC

愛蛇勝利回歸

肯定會啦，有幾多個好似爺爺咁咁淆底

An exchange deal between Bellerin and Rugani is not happening. As for Lacazette, no progress has been made given Arsenal's valuation of the player. [@FabrizioRomano]

當我地on9仔啊？用比狗換個雪糕筒

比狗 40m
拿狗 50m
Cash or dybala

C7 ok?

買返黎唔用淨賣波衫都可能有賺

屌你丫 爺爺忠於我廠丫

Zenit啲角老土到

唔係個個肯比個後生既head住

ok 清，respect 爺爺

拿狗加比狗再加1億 換晒兩個用住下10季啲錢先 一定有錢賺

拿卡換c7 啦

龍哥概念上 OK
佢需要多出去磨練，建立自己既團隊，會成功

以後都可以返來，唔緊要

錯po

阿狗今日又放料比david
屌你真係關球會image事先搵佢
叫佢寫篇長文寫得好好睇睇
先出official statement

果個唔係冷宮

好多球隊都有助教上球場上邊睇數據

我9up吓㗎咋勿認真

但唔應該一黎就叫佢做果個位lo

一個鐘頭後開波
阿仙奴正選陣容：

你要明白達子自己 staff 其實都好少

Arsenal is in touched with Zaha again. A friend of us saw him in somewhere around Drayton Park station.

我地準備比痢狗炒啦

Arsene Wenger misses his time in North London a lot. He proved it with a set of cream tea after lunch.

#Wenyeahyeah #winagain

炒完55人
又炒完rual再炒龍蛇
班高層炒人炒到high晒

龍蛇唔算炒

因為佢自己想做一隊教練，走係遲早既事

Miedema殺呀

大炒PSG

龍sir=未夠班既爺爺
教練生涯咁長，冇理由試都唔試俾人head住，出去試下好正常
達sir係咪會請沙比或者柏金

靚到

board其實係咪edu話唒事
唔係唔信佢
但多把聲音都重要wor

潛左成日 唔想追post 了 有咩進展

殺呀

PSG 好似有艾方素 戴維斯個女友

唔知點解張圖好有喜感

Huitema喺後備

嘩 佢女友堅索

就開季 同羊傾約未

官酸咗龍蛇走人

咁大家分工唔同姐
可能龍蛇專長做呢項多啲咪assign 佢上去

Miedema

簽得個金章
羊點肯續

Kafatos (local resident witness) on Maguire incident: "Another group of British men started abusing them, saying he was a rubbish footballer and played for a rubbish team. They were also calling him a fridge and I didn't really understand what they meant by that." #mulive [mail]

笑到仆街 真新聞黎

如果班友有心搞串件事，會唔會用錢都解決唔到

我覺得係球會真係無錢到要瘋狂炒人

斬妖除魔！

啲字好撚正！

Arsenal, final details for Gabriel. Working on contract definition and engagement. ⚪️🔴

@SkySport #afc #transfer

而家好似變到作文大賽咁 係咁轉唔同wordings 報

不如將CR7, messi, 哨牙蘇集齊係我廠

炒55個俾人話肥上瘦下 所以咪炒Raul平息件事

龍蛇就想坐正好耐啦 以前喺U23佢睇晒 升上一隊雖然冇得話事 但係都叫坐愛狗隔離 有份參與吓
而家要坐看台 俾你都遞信走啦

快D整件

Oh 仆街要破財喇，FA Cup Shirt 官網返咗貨定我old news 咗？

一陣三點有里爾

出去闖下，攞多D經驗，第日都可以返來

Gabriel已離隊

簽埋佢
huitema
dvdd
leah

電訊報 Mike McGrath【 Tier 2 】：

AC米蘭打算利用阿仙奴內部的人事動盪對塞巴路斯發起奇襲；阿仙奴有興趣租借韋斯咸攻擊中場菲臘比-安達臣，韋斯咸更傾向於直接出售。

一隊list 無左喇

意大利天空體育【 Tier 3 】：

Gabriel 加盟阿仙奴只剩最後的合同細節。

里爾又簽左個加拿大人 傳過阿狗既David

睇波了

安達臣都算攻中？
韋利安又攻中

有冇link?

We apologise for the lack of commentary

建議經UEFA.tv睇

UEFA官網好似有

Come on arsenal

UEFA.tv高清無碼

三中堅無法主攻 我阿已贏

連講波佬都冇？

新作客衫

龍蛇提拔saka上一隊
希望saka有龍蛇咁勁

睇uefa 官網

UEFA.tv有

巴黎咁屈機架咩

638 冇

唉 屌，FA CUP加埋運費成千蚊

難得出件14點都幫襯下

8強黎？

你講緊件ALWAYS FORWARD?

Yes

陰公FOOTYBITE 好似LINK 播都唔播

佢一返貨我就買左

對面多力架到

我阿男隊已經全黑人
難得女子隊白雪雪

而家已經由

你地用咩睇

*有

Uefa 官網

有d突破

好似唔夠撞

我地隻右閘 比對面力架 撞一撞就跌底

比PSG撳著老強

對面咁多黑人點夠撞啊

原來NOW有

無旁述

球角球

叫佢哋跟下我學斬波喇

球罰球

平時冇咩睇, WOMEN'S 係咁上下嫁?

算啦 開心野 我都整左件

睇個賠率

對面好似勁d

你件衫到左未

我哋最勁係咪10號同11號

Van de donk

d女人踢波好叉嘈

7號都唔差

原來咁多人有睇女子隊

6同7都勁

乞衣死全家啦

好撚靚

唉屌

嘭一聲

屌比人入

防守

到哂啦, 你睇下你上邊張圖

俾人入左了

Leah走甩

咁樣失

一開黎睇就失波

守角球同男子差唔多

走甩咗個力架

亂黎既

Dna

Rich

咁都唔入

咁樣miss

Fuck咁都miss

laca黎

點解會咁

史達寧 咁都唔入

學埋拿卡d妹

唔入中難過入

竟然唔中龍

明明個組職幾靚

我未買新作客
主場印左saka

女joke守角球同男足都係一擔擔

我廠獨門秘術連女子都學到

全場最屌得都真係leah bb

Leah bb真係好正

角球又似男子隊 前鋒把握力又似拿卡

通常 女子隊都會無啦啦有啲 cls 犯規
唔知今場有冇機會見識到

下次波衫印佢先

有冇打交扯bra嗰啲

Leah = 女子隊 雷斯 放波 加 放雷

但你唔好話, 女子隊踢上黎仲有火過我地

會攬到條衫就黎甩

有機會想飛去睇女子隊現場
搵個細路仔扮下野舉吓牌幫我攞啲波衫返嚟

我地幾耐無歐聯8強

唔知點解覺得女子隊有少少以前彈彈波啲味道

有冇LIN

歐聯係咩

首歌點唱我都唔記得咗

死扭

10號幾勁, 邊個黎

哇 啱先有揸波

UEFA.tv

UEFA.tv 官網有live

成埸有22粒

Little

Kim little
Goal of the season 女子隊果球彈彈波咪佢入

計埋裁判教練後備職員 應該超過100粒

Miedema入波未

d叫聲好強悍

屌 Leah bb踢波對手原來同2&b丁力個啲一樣
小兒麻痹咁

入波嗰球點解冇人守柱

唔知係唔係高音關係, 我覺得比男子有火好多

wenger ball
禁住黎踢攻唔入後面比人一下收皮

攞黎劣鳩正

女子隊d人有冇5k週薪

今年件罰真係好似牆紙

個官方stream有啲濛

男人有4K
Women得720？

依球 miedema 自己去啦

幫手睇吓全場最大波係邊個

Van de donk 係為左就 little 所以打後左一格？

Leah 廢到仆街

睇落720都冇

中堅似細梅

Leno 黎

個龍接高波似 leno

Leah 又放雷

屌咩，清波都唔識，累撚死龍門

女子隊中堅同男子隊一樣都係靠唔住

做咩唔紮髻
要fing吓fing吓

油淋淋

個龍

後邊追個D咪比D頭髮FING 到埋唔到身

撻Q嗰個中堅都係

好廢
得個樣

好多女喺度叫

如果個龍接咗就仆街？

嘩BREAK 會圍埋傾咁有火既

應該唔會

對面好似我廠男子隊咁成班黑人

唔當回傳？

Miedema入波未 再唔入 以為佢淨係識得對弱隊刷數據

教練有冇食過d女

邊都睇？

對面d 黑人好似又大份又快咁

對面好彪悍

撻Q呢啲唔計 佢唔係有意回比龍

波都掂唔到

阿仙奴對巴黎聖日耳門
免費直播:

想in女足軍醫
有得成日摸腳

英國本土貴族 大戰 法國難民隊

今日冇態

佢有D廢

全部都好粗

對面差不多全黑

學美欺散步中

Miedema BB 今場唔係好掂

叫個龍去男子隊練一排先得唔得

似冇教練先咁7

下下要人餵到埋口先識食

對自己球隊有信心啦

goalllllll

我都話啦

Meaddddddd

Goal!! 1-1

Let’s go 1:1

靚波！

靚過LACA

靚curve

VAR?

冇

咪揾拿卡比，唔該

Psg勁狼死

好似offside?

OFFSIDE WOR

冇var嫁?

屌 去左睇 rose ma po miss 左

對面啲力架好撚惡btw

女子冇var?

［陳年j片］rose當年真係幾好波

off撚到

你唔好再中場交鳩波

唔撚知 睇唔到

波已入 wfc

我地有黑哨

個旁証都幾盲下

爺爺有過數

女子隊成績好原來有原因
就係有錢過數

對家啲黑鬼好撚撞得

球進啦
女足牛b

女子隊都睇
痴撚線

我哋教練有冇屌過啲女

我地靠個樣

好過睇乜柒包皮牛蛙睇成個月

勁正面 大嗌good shot

個波咁細既

比啲時間熱身please

越位

有冇人會印女子隊落男波衫度

街場呀 越晒位

證明女人永遠唔會識咩係越位

啲錢留晒比女子隊

真？

條仔有6舊

kim little 幾好波

老實講，睇靚女得唔得？

女子喺邊度踢

好睇喎

以前男子隊都係

成場波好撚嘈

抵啦
rose ma正臭雞

似真 但Rose ma 以前個樣好唔掂
J唔落

外國有

狗也不屌

男子隊全部力架女子隊呢啲青靚白淨

d女咁大運動量
應該好大食
不過好似好多lesbian

羅演 睇落比啲電子雞 呃唔少

Leah好似都幾頓下

對面啲力架好撚茅 好彩我地都有旁證加持

使唔使重播咁多次

屌 球入波 想重播幾多次

西班牙

miedema真係好波
打佢一個

呀donk發夢

係咁loop PSG 球波做乜

講緊以前藍斯 韋舒亞 CCC尼嗰代
嗰陣平均最靚仔球隊 一定有阿狗份

blm

做乜鳩不停replay冇人講下戰術同數據咩

入完波 啲女個叫聲勁撚7煩 仲要不停播

依家重播依球我基上身
咁都柱邊

係咪比華馬倫撞果個

Sor9, 留力下半場

之後好似俾人覆桌
借啲意成個身飛埋去撞跌佢

係

Leah 球笑話都要重播咁多次

miedema > 拿卡

有得過咩

ccc尼都靚仔 唔係掛

佢係咪les

草泥馬樣

leah同個龍閪吓閪吓

想睇 Deer Chan 流出多啲

又要叫了

決賽先有VAR

仆街我唔記得開無痕back up點算

隊入面幾個Les

包括 Vivian

10號隻髀粗到

下次小心啲

CCC尼: 有乜問題？

成隊波就係踢 little 同荷蘭神鋒

迷基人到中年仲食營多

miedema=羊
Leah=廢梅

Lisa=燒
入波肥婆=拿卡

睇人流出最開心

無問題

後備嗰隻荷蘭妹幾靚喎

> Miedema lives 30 minutes north of London with her girlfriend, Scottish player and Arsenal teammate Lisa Evans

Les

幾十歲人先第一次食營多
迷基生活幾富足

Jill Roord?

Psg 個力架 夠16碎未。。。

3日前你都拉到飲食台好底wo
第一次食

DVD同Mead都係啦

尋日已經見到
營多留返呢d時間食先正

官酸未？

女球證飛釘

好多調味
果包粉落咗少少only
已經成兜好濃味

女子隊更衣室應該幾淫亂
直孿一半半

食杯麵算
咁夜唔想煮

阿仙奴女子隊同男子隊一樣， 後邊都係廢既
Leah得個樣

教練可以入去索d汗味

以前1.5一個
個roommate賭波輸錢會食一個月營多

但我想講女子隊後面做到build up

個教練好兵feel

完場 briefing 完 成班女一路沖涼 一路互搞。。。

Leah又差D爆

落場屌9爆佢

屌 個後衛推甩波

屌你又世紀直線比對面

VDD係咪 les

又爆

Leah

係， 不過應該係bi

我以為今日歐聯決賽特登起身睇, 點知原來聽日先踢, 以前不嬲都係星期日零晨踢. 依家支持女子隊算

yes
同入波條肥妹一對

我地都沖擊緊歐聯

女子有冇歐霸

防守漏晒位

NO

LEAH好撚頓

呢場係歐聯來

leah原來吉祥物黎同垃圾龍一樣

唔好用男子隊人標準睇

又要俾對面圍屌

我夠知

開POST啦準備

青訓嚟講算係咁了 你睇下而家班宣明會

佢應該係問女子足球有無歐霸依個比賽

我要將你拯救

攞緊學界男子隊睇緊架啦